覺唔覺體育堂男女分開上係性別歧視？

Why?

因係阿SIR淨係教女學生,唔撚理班男學生

agger
根本都連男女廁都唔應該分開
男女一齊用尿兜

有分開上過咩？

一齊上

游水堂

分開男女更衣室都係性別歧視

中學試過一排
兩班一齊上
變左兩班男 兩班女各合做一班咁

讀左中學7年都係男女分開上
都唔知做乜7

我覺得分左男女更衣室先係性別歧視

大波女同學
長腿女同學

一齊上會唔會變集體交配

游水堂扮唔識游水，同女同學一齊學踢水

想打友誼波